fifa21 pro club 招收最後拼圖！

Crazy zoo球王培訓中心上線啦～開放各位置招募高手，
（有固定人腳，差最後拼圖）

位置：
前鋒：護球能力強，機會主義者
中場：識睇小地圖有大局觀，唔會鳩跑，識向前傳波
閘：基本意識，唔好失位
中堅：基本意識，唔好失位
陣式：4231/433 （睇人腳而定）
上線時間：2245起 1-5 星期六日 有人就玩

加入球隊必須開咪～每晚有賭波必勝Tips分享

有興趣試腳請tg

想問下依家隊波有幾多人

14個 但唔係成日有人上線

之前好似係d1定2對過你地

D1/2 基本啦

目標係打比賽

要夾 好煩

個人技術 要夠先夾得快

唔係要經歷輸波潮

但輸波 班人就打得唔開心

唔開心就小上線

小上線就夾唔到

R

Y

今晚10:45 開波

推多下

0.

.
.

點試腳

今晚打幾場咪試腳

想join下
踢開防中

TGTG

你地本身有冇勁cb? 想學師跟操

有勁cb 但通常都full 未必有位比你跟操🙏🏻

推推推